詐騙案提名 PS4 pro 變PS3 已報警 騙徒電話66537206

托朋友廣傳 騙徒電話66537206
我於今日下午約左一個carousell賣家交收mhw版的PS4 pro連MHW
點知比個18歲左右米7的𡃁仔呃左成3千蚊 拆開入邊係ps3
由於係地鐵站面交 賣家要求俾咗錢先check貨 我都覺得冇乜所謂 但係當佢收咗錢就想走我即刻hold住佢check機
佢封晒所有膠袋同箱 而且面有難色 我就dup低頭拆箱 當時我朋友喺閘外佢係閘內 隔離係一條樓梯
短短幾秒 我抬起頭就唔見咗佢 即刻跨過站都已經追唔到
電話madam係打得通仲有對話點知一聽到係警署就收咗線 :66537206

以下係佢的資料

短黑髮冇戴眼鏡
當時着一件衛衣下身灰色棉質短褲
大約4:50pm
睇落大約18歲

大家小心d咪比佢呃 如果識佢話我知
66537206
66537206
66537206
識佢話我知 謝各位師兄🙏

打電話畀佢屙夜尿

究竟係你定你朋友？
定你朋友就係你？
定你同你朋友一齊買機？
你攪到我好亂

唔撚check咁撚弱智

樓主on9
不過都祝捉到條仆街仔

打錯左 我幫朋友up

即場check佢偷走左

即係比左錢先check定無比錢check緊個陣偷走?

正常唔係check左先比
佢叫你比定 多數身有屎

其實報警一定拉到?
點解咁蠢

所以有hold住佢

有cam 有電話有指紋